一人一個難忘回憶

讀書果陣放學坐係班房鋤弟鋤到學校閂門 真係好正

比女吹爆